FIFA21 Ultimate Team不推文討論區 (101) 正評今日四點中紅朗 黑朗！

歡迎大家加入FIFA21 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.幾時有預購嘅包送？
答:每逢星期一朝早

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去課coins, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13:咩叫肥料卡，META卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人。META=實用球員，唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

14:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

15:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

16:點link Twitch?
答:

17:咩叫OBS? 點樣set?
答:

18: SB太難打可以點?
答: 今年SB 如果難度揀Legendary or above，佢會根據pro player打法黎同你玩。熄 - 遊戲主頁面, Setting -> Game Setting -> Competitor Mode: OFF

19: 點樣睇自己個club嘅球員consumables chemistry呢啲嘢?
答: 轉會>轉會清單>L3

20: 咩叫執紙皮?
答: arbitrage 即係risk free profit, 係呢個market 入面其實有個bid-buy now spread 係到 所以如果你留心d 睇下邊d card 係有好多人要用黎做sbc 但係就無咩人bid 你就可以賺個差價, 但呢個spread 好多時會拉近/無得好快 所以最後可能只會每張賺1,200coins

21: 今季有咩meta好用?
答:

22: DR獎揀咩好？
答: 揀錢=50k. 揀pack= 中真朗=7m 手氣差少少中朗都有1m 如果真係咁黑仔中kante salah都有300k 唔明點解會揀錢

我愛EA！

LM

評已正

4百萬紅卡大獎 正評提升中獎機會

今星期派左4場W
希望有好報

可以用黎sbc

中般奴就夠

中兩張，一張做sbc

放ps4 150萬coins
一次過放晒

lm

下午1000％中c朗！

D球員價又升番上去既

朗

無人開包,少供應咪升 好正常
都近TOTY啦
TEAM2都未必吸引到人去開
再隔多個星期TOTY,個個都衝啦

朗同kimmich都想要

我陣都砌好，就差隻紅卡朗
I am ready EA

所以棄兩個星期，等toty再玩算
留左20幾個垃圾包

稅都計好 370萬 賣出去比19萬5000稅
I am ready EA

利申：冇打WL唔會中紅卡

唔心多，中隻llk 做sub 玩下就ok

有廿幾萬
Mane上黑卡
定gomez轉varane好

轉varane mendy
隻mane 上黑分別唔大

搞好D Chem 先

中間換隻SSK 舒服哂

想問下隻rttf sissko除左出局係咪唔會跌

我今日衝阿朗了

爆幾多包?

咁樣應該好D

所有,拎埋UN吹衝

應該唔會啦

你有幾多包？
我都諗緊，而家爆，你中金都可以賣到錢
Toty先爆，唔中既話，d金都唔值錢

隨緣抽卡一向唔留包

入game會轉4231，想換走pogba，有150,000到，係咪KDB會更佳

放PS4 500k coins $300

有un吹沙拿 係咪唔應該做洛賓？

張promes 升完未 想買

儲錢換kante

D1 r1同金1都無好野
今個禮拜無時間打 d1 rank4同7w 會唔會出icon

差100k 拎晒錢就差少少 唔難換

上個post有幾個巴打講lb 馬隊
lb10chem 入場轉cb勁過9成icon cb
cb唔好7 chem啦
但佢後追好撚快
食anc夠晒用
勁多auto block

邊個擺中堅可以轉打左閘？

集氣阿積士贏波pls

用勁左閘her/mendy/acuna嗰啲7chem

正評留名

睇你隊波係點
我用英超擺adama之前semedo

贏左呢場轉打cb真係屈到痴線 if walker唔夠佢勁

icons swap 3+5+10 or all in89+mid icon

Mid or prime icon park + 85 x5包

如果想守就用kante，如果想攻可以奴隻icon試吓，奴icon仲慳返10皮

95 速 95 力 88 防

想要

Icon swap2先開始奴 應該點用先係最好

見到個post又諗起要開朗
今日要開朗

ajax vs psv 場波幾時踢？

祝大家新一年 可以中C朗

一齊集氣

呢個星期日

果位巴打re我果陣我都黑人問號

係你就係你
唔係你嘅開100個包都冇用

Freeze Volland打LB有冇得諗

多人睇過英超

咁慢點打

potm felix 打邊好定robben 好d? stats 好似felix 高d?

起碼85速up

felix打邊唔勁 應該robben

比我中朗啦
集集都中
今集未中

幾點

應該11:45 pm

唔明，第二輪先開始奴？

即係得10粒

屌哂你地老母 紅朗入手

屌你老母呀紅朗邊度輪到你

紅朗係我㗎

補10萬賭

打和

用唔用得過

阿朗素

連chem/有愛用
CAM類似KDB
打B2B MM勉強

已輸

要一隻ICON 連CHEM 既話都係一隻出得場既選擇黎既

mid沙維廢過baby沙維

可能傳到D世界波

L1+3角

近期都係打到8win 收工紅朗連抽嘅機會都無

試下用隻荷蘭右閘打防中先

入埸中堅右閘掉位會否反智

集氣齊齊開朗

UCL 係唔係所有UCL card都用得？

rttf totgs 都得

Moreno好唔好用

而家係咪可以開始抽到呀朗

係 all in 啦

全untrade 有300k 左右，係咪應該upgrade 左邊先， 定係watkinson 換Ac 個前鋒好

pope已經冇咗神力
呢個星期係咁派膠

屌無打WL
掛住奴卡
今week直播打下先

見到隻老馬就唔開胃

係 照計好似有14粒

y?

10粒咋
聯賽係三個OBJ一粒
對icon冇興趣就核彈*2 83*25 85*5

唔抵得

我發現我開親totw卡
都未試過高過84
仲要係83+ 25果個pack先中到

平時開親都鳩

仆你個街 奴咁撚耐 89+你俾Yashin我

唔洗夾chem
用到end game

睇我中紅朗

幾時開台直播?

神龍黎

win

用落成隻韋拉咁 升左不得了

點解西甲一隻勁嘅中場都無 最勁已經係Capa

出樣

早知揀錢

見到俄羅斯嬲到手機都掉撚咗落地

開6pack jumbo premium gold pack 最高80

D6R2 有一隻廢IF 兩隻83表示滿意

If llorrente
If valverde

今周打左一場得rank 5

有83 84各一

諗緊上轉下好唔好

個龍換navas la

星期五
WL開我就開應該

即刻無人睇

同rttf sissoko比 爭一班啦

聽日Home office 可以睇
跟你學野

用過rttf ssk唔覺好神wor又
用左幾場即刻賣左再比多十皮野換bb blanc
少少頓 同埋佢好似冇bb blanc果種神力吸波

EA可摸耳畀個gay會我同呀朗

聽日可以扮住工黎學野

出左半日
transfer market 得6隻
紅卡中真係ff

早知拎錢日

D人應該4點後抽
但少貨都正常
個個都FF自己TOTY開中,都想留包啦

打左Fifa 咁多集，都未試用c 朗

巴打有無試過kante? sissoko 同 kante 2揀1 會揀邊個 拍blanc

真，但我呢啲腳踏實地嘅唔同，只想做個開朗的人

base mid icon 中mid 林8, 想quick sell DLLM

去打吓single draft

好難㨂

navas咁廢不了
呢個龍我稱佢為法甲pope

我覺得sissoko要打純cdm先勁，仲要有d long pass 放直線同分邊都好好用

一定係83+85啦，仲駛諗嘅

打draft 乜人有得你玩

出緊條robben
希望趕得切
唔係又要壓後開台

留名

打完個dr 又中垃圾

係都我中啦

中到紅朗 即刻課金比ea

中到再講

得8 win
出隻紅Tie仔俾我就滿意

SAME
DRAFT都未抽中過黎用

draft 都抽唔中
要過隔籬career mode 先有得玩

我腳踏實地咁搵錢算
TOTY都唔係我玩
我覺得自己用係哂左張卡
14W既人用左又唔係20W到

中到我今年內課夠10PACK比EA又點話
但前題係中左先啦

我屈卡真係由1415win去到20win
卡根本好撚重要

留包抽 10次有9.5次衰

吹定硬吹?

未買
唔知7chem shadow 夠唔夠做

岩呀，好多人話卡佔2-3成，但好多人又話明明對面廢過自己，但比人屈卡

有0.5次贏已經贏左

好撚好用
攻守都好過alba好多 走位好 (balance attack

你勁咋
有埋卡加成
但我又無技術,SM又廢,唔通張卡橫推直撞到小志強咁撞飛哂D人再係咁易射就入網咩

唔特發留
係無野吸引先唔抽

D人賣隊未 想入IF Gomez

我都等緊佢跌價

超正路喎 阿積士果隻擺明係walker黎
升完86def 94 pace 91 phy
痴鳩線
用到tots都冇隻中堅咁快

真心 if gomez除左link唔值500k
一個屈尾十 ea出隻gomez我別卡咁 佢就跌到仆街
要保值一定係rb laporte

上年有loan toty c7 玩wo

我都想做屈人卡果個
打到後面個個尼馬包皮，仆街我仲用緊rg son福Sterling

隻if Depay做咩一個月由60k上到120k

Ea係咁出荷蘭卡呀嘛

Robben

利記個logo都值10萬

講呢兩句野係兩班人嚟

HL 拉素隻Milibkovic Savic大家有無換？
搭咩chem style好？
打cam用hunter 會唔會浪費？
定係打cdm用shadow?

Rb laporte勁？

中咗福仔 但上個禮拜唔出今個禮拜先出

我用緊RG 250同文尼 福都係86果張
尼馬同包唔係太怕 睇到D人唔玩牛尾,唔太驚 牛尾都係防佢正牛多
反而係怕朗 依隻真係普金都痴線

Rttf 老母就上60萬

出哂荷蘭人,點會唔升
1隻洛賓的軌跡都夠佢升1倍

用落勁過gomez

隊波差隻icon 不過都岩 抽三次好似開心啲

之前freeze 個陣係咁出四大聯賽
係唔出荷甲
估唔到荷甲係最終贏家

難得上d4 一揀trade就無好野

應該奴多隻做89 + mid icon 定 mid/base icon pack?

2分鐘各位選手準備好未

留包應該留吹定硬吹好

今年荷蘭幫係贏家

冇時間玩，得11w

夠中

有EA員工出圖未?

82gg

收貨

無睇過名 只係記得間唔中就會有人話7成技術 2成卡 1成運氣， 到wl時段就會有人話明明對面好廢，但屈卡 牙朗/古列 拉都拉唔住

但卡起碼佔4成 技術5成 運氣1成

出>84當贏

11w 中左 kimmich 係咪已經用左會中包屁既運

啲員工遲到？

召喚員工

Bb blanc 弱智卡
腳長 成日唔合理篤走粒波
d tackle 好順 好清脆
回身 左右郁都快
防守 又唔會硬直 但係模組又屈
個身體質素硬到仆街
完全無視stat 既卡

82 82

包皮就算對面hea玩，反擊睇住爆last man果吓鳩畀直線你都可以預自己-1先

而且你有mane+ 86福已經好爽啦

屌

dllm

4 分鐘

世五前鋒

黎料

81 82 on99

員工

Soucek Akanji

收貨，唔係30k

84 82

87+84

出現了

85 84

Akanji +keeper，ok啦，德甲解任都可以用

西班牙C朗，Aspas

Lukaku 2次IF 2次都中佢

CLS

富者越富

DLLM

後悔冇做moment depay個SBC

咁多開朗的人

好撚多EA之子

我收貨

咩撚都無

拎duplicate做82+ 4包82

鳩比直線真係怕左
但有D人會拎完直線明明入硬,都唔CUTIN入去射,係到CUP黎CUP去等人到中間再傳比中間射
夠哂時間比我D人返黎防中間

好多開郎既人

呢度咁快就3隻

CLS，已經出3隻紅朗

LW 皇蘇headline 中埋啲垃圾

富者愈富

諗住入嚟恥笑下有未

點知真係有
仲要咁多

我都唔知講咩好

2成卡拎嚟講嘅啫，你唔會見講呢啲班人Po本身用緊咩陣。不過卡有diminishing return就真嘅

好撚癲

想祝你身體健康

Free upgrade

見到出哩啲真係好撚冇心機

巴打真係好開朗

我dllm

Diu 都diu 撚到累

而家啲EA員工愈嚟愈過份
開兩隻朗都夠膽死

成世運氣用晒喺隻閪game度

打WL中價陣有20嘅
用廢陣都起碼有17

真係cls

20分鐘已經4隻紅朗

可以拎隻93朗做肥或者做FUT champ upgrade

屌 公平咩

牙朗放題

開左第一隻82，即刻唔開住返屋企再開先

86+我得都hummels

牙朗放題 痴撚線

無分別

D朗俾人開哂，你返去開咪又係82

抖下都得掛

痴撚線

你班連登仔有冇咁開朗呀屌
半個鐘都冇就4隻紅朗

上年連toty 都未玩到就棄左

又話放題 冇既

俾EA撚係一輩子既事
邊有得抖

係EA員工既放題咋
唔係平民放題

...

多謝ea第1次20w比隻紅卡84 gk我

用剩返2個icon swap換核彈包，其中一個開左張prime 小飛俠

執到

見人地咁好運先知自己幾無運

終於中好野

你好彩呀...小飛俠之後果D

Kante冇用過
但你個case就kante blanc啦
一高一矮好似好用d

開始場dr load完陣容 之後就一直黑moon 間唔中先閃一下畫面 但仲未開始到場波
應該點做

英超諗住用到下replace allan
睇落都係唔多掂

努力打wl想進步次次都無好啲嘅紅卡真係好失望

咁快就咁多紅朗， ea係咪傻咗不過都好鄧大家開心

現實好撚勁

用web app 入唔到 照熄game 會唔會計輸

你已經被ea食左場
今年中左幾次

本先base blanc 加 kante 4231 cdm
有用開skill既
kante(硬吹)換唔換pogba好？

kante勁d

If pogba無用
Pogba只有rulebreak 先 useable

Tie if 食shadow or anchor好

真係計輸 都幾撚on9

無奴capa咩用佢頂allan仲好喎

DR咪算囉 我中親都wl

Kimmich 呢家升到91，如果佢有toty 升到96/97應該會係toty Kante 既數值

中到隻86 拉豬福 不過係咪改廢左

thanks 巴打

個撚個都咁開朗
公平咩

睇到想jump

本身都88 rating
96 /97有機會

有冇抑鬱巴打share下

歐霸嗰隻？
點解我會中到金福

問問大家，左路用普金文尼+telles定HL Bamba+Amavi ??

3揀1 最高得82
友賽派哂WIN比人
讓坐,捐錢
再話中到紅朗 課金比EA
都係出D咁既野
EA仆街死啦

今年第一年玩，撚到而家

ea真係屌你老母
我中唔中年年都貨皮幾死皮比佢 佢老母臭閪

87+84肥
Packs冇walkout
82+ 5包全82

82*10
1張88其他全82

見到呢啲pack luck下決心下集轉account....

我估佢係紅卡86+ upgrade

人人親近朗 無人爭奪我
無人關懷是誰大平賣c羅

我想成為開朗的人

老實同你講 你手控防守自問勁先用得落

c羅好大陸

唉入啲老山龍博下聽晚出算

Freeze mmc 咩位最好

Friend icon swap....
係唔係個個打最後一場都係咁難打

kamara好過amavi

睇運，我遇過d 好屎，但又遇過d 超級高手
不過有d 仆街唔輸兩球唔 quit

其實而家重有無golden goal rule

thanks，咁Bamba係咪好過文尼
里爾都幾勁?

終於搞掂英撚

真 我都隨緣抽卡 中過一次稀金c朗 覺得人生已贏

Dllm 有冇咁撚多朗呀

清哂啲硬吹肥

正常勁人都一早打晒

今個禮拜啲ea員工越嚟越猖狂 咁多人開朗 係唔係有身分證就有架

隻RG DCL食完都好廢
最後入波竟然係Antonio

開game 功臣

玩咗7集ut
未中過包屁朗美icon

maddison 張伯倫幾好玩
平時唔會用

開嚟見我

玩左3集，中親都垃圾icon，19中恩沙基，20中柏金，21中雷哥

bamba少對答你唔到 但睇外國youtuber評potm嗰張就好撚勁
文尼我成日比佢屈我會驚佢多啲但你用telles一定唔夠人地啲翼跑 bamba+kamara會叫做攻守都兼顧到

我個ac 擺明曼迷, 狂出利特別卡硬吹

算唔算贏
Bb Vidic可以休息下

呢個評論被underrated

咁多集都冇c朗尼馬icon
唯一一隻小花係 fifa21 開game前10日 係fifa 20抽中

我覺得太鈍, 俾人team press果陣, 交腳波都交唔到

18到而家，淨係中過一隻icon。。。

玩左5集未中過ICON

明既
紅卡出左隻甘美治，包出左隻85福已經好開心

今個星期硬吹隊 好想買屁不過實跌到仆街
4231前面四隻點排好

新手想問應該點防守好 成日比人禁區轉身射入

所以冇all in sbc嘅賭性
本身都冇咩試過不勞而獲

今集最好得隻untrade rg小花
唉

控防中
塞死晒禁區就會auto block

咁可憐

個個都覺得會大跌 通常都會升

其實今年算多包送，而且少左體力卡
感覺中好野既機會高左

見到橙色FF 係Bruno
好彩都執番隻吉

L2喺佢身邊近龍門嗰邊等佢郁
盡量唔好俾佢轉身

睇review都係咁講
不調勝在夠快

唔好亂出腳
甩左就冇

差4場巴西
仲有10場英超

入到禁區要控中堅啦 唔係好易跟甩人

我46萬入，但買左唔知用邊個頂到佢

真
L2企係對手前面就會自動block

又中bug 垃圾驚 fifa21勁多bug
之前又試過人牆排咗係人地個邊

其實十場入波
係咪姐係贏十場

Win 6 + 10場入波

varane

陰d陰d跌
每張爆機卡每個禮拜跌50k
都變白打

我之前base icon中佢
用咗200幾場

模組大大份唔慢同埋有時會有icon神力auto block
角球都不時有斬獲
太勁唔講得但普通WL 14勝玩家已經夠用有突

RG老母幾$$
想link埋VDB,Robben去英超

落後唔走場會俾人屌
姐係只能贏

RTTF Cancleo 同 rg Lucas
轉
Klaiber 同 Robben
是否upgrade？

今個星期TOTY投票
正常下星期五出？

唔認為值得特登去造/轉

其實對Vidic有愛多啲，仲要當年蘇金寶歐聯決賽頂入我巴
但隔離係Varane + Mendy又唔想郁

Ok,thx !

其實94 r9算唔算overprice

我覺得講能力用落佢唔算好outstanding
但佢依家貴係貴在多荷蘭新卡同埋佢仲有機會升
唔係要連chem用的話大把選擇啦應該

英超陣佢b2b好出色喎
但我今星期賣左隻用左300幾場既沙拿
用洛賓 klaiber 老母
本身想賣vvd就頂多佢1個禮拜

同張迪西里差唔多喎就咁睇數值

牙朗 Scholes定Coquelin Dalglish好

隻rb 勁到仆街

痴線 勁好撞

仲用緊隻硬吹86黑福真係覺得好辛苦

我用金福覺得都仲ok，但畀波明顯差咗

屌你老母Ckane705 仲好意思學人叫savehk

Golden goal幫我禁pause一律打埋佢

我7chem 打cm 爆下邊cut in 還好

各位可以盡情恥笑我
㩒少個零

隻老母愈升愈有

而家諗到頭都爆
兩隻freeze 都唔想唔用
要塞隻varane 落去又要隻mendy連chem
右閘又要隻semedo 黎幫里山連chem

得sterling 一隻係trade

我用r9都11😎

上個禮拜dr d1r1 14000分都無

慘

200k買個教訓啦

下次小心D

唔會la，改名叫mission let u win

要golden goal好簡單
識即刻L1R1同唔幫我pause我已經會走
但好多人奴個swap都好toxic
做唔到呢兩樣我實打足又唔使趕住奴

巴西CM.... RG Fred/Fabinho ??

fred

same
最多輸多幾球先走

RTTF Jota幾$$？

咁我golden goal應該快過打晒成場嘅

咁Fabinbo做肥算

高手

佢想知你個張有無賣錯價姐

好似冇理由特登整葡萄牙
又冇RTTF里山同牙朗

符碌起上嚟
kick off goal就搞掂一場

Ps4 收coins 1m
Tg: fung9999

你用英超嘅咪可以用

我用緊福+兒子
Auba入場轉打LM

打翼freeze dembele or freeze mmc?

86+

想問下 打cb 7chem bb 馬隊 or 10chem vvd?

同EA死過！
又係我呀巴打們，玩第7個星期，儲左2禮拜，睇吓今次抽咩

點解唔等toty

等唔等都唔會中好嘢

個陣同你少少似

都真
留親pack都冇好結果

早d享受好過

係會中好嘢嘅而家都有sif c7 古韋油哨畀你中到

屌隻mid xavi廢到仆街

Rb有蘇超，比比鳥，semedo , walker仲砌唔砌好

唔夠錢買隻green link varane 既中場
得150k

輸多幾球照打曬佢，當刷入球同直線 助攻

5k pack 7.5k pack

聽日係咪HL team 2

有無高手幫手諗諗
本身adama vvd gomez tavernier

琴日中左隻華拉尼硬吹，但又唔想用mendy係咪無可能
之後我又賣左沙拿
所以一定要用klaiber

而家有50萬，想賣埋隻vvd
應該換if gomez定if walker好

真panic sell

朗同kimmich都出咗totw
即係聽日唔會出toty nominees
咁應該就係team 2

想問下係咪無可能10chem到全隊

點解做完sbc 搵唔到個球員既

係咪仲係item list

分分鐘依家抽可以開朗 唔洗咁憂鬱

你幫我停 我咪幫你哂時間

搵唔到 quick sell個度都冇

你而家呢隊用433(3)咪得...

換龍

走老母用佢任送嗰隻
一係就轉返隻英超右翼

451

好似confirm左今晚係toty nominees 啦，呢家應該有2個可能
- Team2 出到星期一, nominees 出到下星期五晚就出toty
- Team2 出到下個禮拜五, nominees 到再下個禮拜一就出toty

app造會去unassigned

又黎世界大戰 can you feel~

老母太好用唔想放住
換都想換簡迪先

不過如果我後防用adama if gomez vvd klabier
放棄硬吹varane好唔好？
因為我隻mane都想換，雖然佢都係硬吹

TEAM 2 大機率有邊個?
SON?賓施馬?

唔想係咁推，唔該哂上面幾位幫我砌左451個幾位巴打

到底包皮好用定c7 好用？
RG C7 仲可以成球野

得五十幾萬，個陣想up係咪jota換b silva?

咁死得 我unassigned 個度有超過100個球員

Robben 好唔好用？
我仲用緊adama semedo 組合
貪adama又大又快 強制落底

勁過rg adama 10倍到

覺得有冇可能用到end game

呢隻好兩難
打cdm 佢又hm 唔夠主動要長期手控
打cam 又頓左d

用左佢rg 過百場cdm
最後買張freeze rodriguez 開心取代佢
之後有埋tello 佢已經冇位入隊

今日dr點打點有 連贏5場 就黎上21xx分

c朗放返中間
成條右路換荷蘭孖寶 ？

C7全game 最勁

係咪我太低d完全冇人肯golden gold

Haaland, son, Lozano, benzema, a米左閘, 英格蘭果隻右閘
cb唔知有邊d

英撚icon swap打到頹

買隻sif watkins

應該係

紅卡正皮今日唔錯 都4 5隻朗

if gomez同rg varane應該差唔多 如果你想玩adama嘅就棄啦
mane你想轉邊隻先但係

講問一下
bb blanc , freeze adama 邊隻打中堅，邊隻防中好
防中另一隻係kdb
中堅另外兩隻係vvd, showdown klaiber

bb blanc一定打中場，有進攻能力打btb

做咗荷蘭RB
暫時入唔到隊但係升咗應該會好撚勁

英超LM用if son定rg mane好

Bb blanc btb拍 kante stay back啦，勁好多

咁平，點都做左先，遲啲砌埋Robben條右路就唔駛煩

kdb untrade

兩隻都要入場轉ST先發揮到最大威力

唔砌robben都可以用任務果隻5腳RW

你用adama 拍 blanc 雙防中試下

兩隻我都有但未同場過

Adama要手控，癲佬式搶波好勁

KDB轉打攻中啦

Vvd +老母都得

Bb blanc拍freeze 明奴會唔會再好D

做左用黎換rg walker

Super sub, 當上集Kent 咁用

隻荷蘭rb，好似7 chem中堅都得喎

SB用唔到個glitch掛機？

仲諗緊整唔整隻史東斯好

HL換果隻拉素CM Savic
有無巴打有用?

想問有冇咩制較兩邊翼鋒進攻個陣一路跟進跑上前

好多時攻中拎緊波個陣我一路等隻翼鋒衝上前幫手，點知好多時都好hea咁行下行下咁

已經較左咩向前插入但都冇咩用

adama 好似勁過mendy
mane 應該會換if son

用4231 lam ram 佢地會參與度高d

停球不穩時施壓改左？
迫到成隊冇氣，之前完場起碼有一半，依家得3分1

傳唔撚到波

Freeze明爐打cdm點睇?

4231 Messi Felix Mane邊隻打ST同CAM好 Mane邊L/RAM好似好浪費

請問玩4231 前面呢四隻應該點樣排？

包
Depay 屁 robben

One League 對面叫FKHK everyday
我落後一球唔走場
反勝佢3:4
加full play 慶祝

暫時都用到
但要試多幾次

巴打如果咁樣執點睇？

次次都成功不過岩岩努力打完又係比ea撚

次次人哋後衛都迫埋嚟

痴線禁區入面12碼點左右 隻aouar 無人mark 正腳射，龍都唔中，真係痴撚線ea

聽呢度啲ching講隻larporte廢過if gomez同walker

你唔走仲好 等炒多幾粒出火

而對面亂射都入。例如耶蘇頂入兩球

救命真係頭都爆
賣埋vvd夠買if walker但點砌都無可能full chem

一定係felix st
mane打邊屈速已經好夠messi要centre cam先最勁

之前po左條片 有講成唔成功有得睇
要suppose逼你個球員 睇住佢係咁扣氣但又冇逼埋黎先叫成功 冇扣氣就一定會失敗

yes! 今集屁馬中過2隻 終於中包皮 仲要tradable

正皮得到pack luck

但我最後贏到佢喎

為左入洛一招，呀朗變5chem會唔會唔值

巴打又中好野 pack luck真係好撚癲

咁我頭先對面都係勁既，只係覺得輸得唔抵啫

D1啲閪人好似多好多

慢係死罪

正皮中紅朗 成功例子

我隊巴西廢到痴線
反而英格蘭好勁

laporte食左shadow好似都唔慢
屌定vvd轉if walker，照用rg gomez，唔好煩
華拉尼收埋佢，儲錢上if gomez

9吹一包100k
出隻icon+kante

唔用mendy連嘅收埋varane算啦

vvd轉walker應該算upgrade
mendy好似屎過adama
最慘用完mendy前面mane又7chem
唔撚諗

用icon連洛一招
開朗打箭頭

toty幾時出？就黎忍唔住抽包

on9

Metoo

Creative run 扯佢上去

佢打back to back幾好

主守有d曬左佢d stat

巴打又係開朗嘅人

今年冇咗squad battle glitch?

追post啦 唔好再問

又一隻

1 m 想搵隻box to box 既cm 又唔會點跌嘅係咪rttf ssk?

開咗咁多po點追

月牙巴 我pack luck集氣有保證

已正皮 準備toty

想入隻depay連chem 有冇食評？

唔係之前moment sbc嗰隻都唔太得
composure太低

一隻一隻紅朗咁濟

利申 我無

twitter見到

巴打想問下composure 高低分別係邊？

純粹多謝連登仔班仆街.

純粹多謝你地.
今年我無係度拉生意
但都間中有d仆街連登仔搵到我, 話認得我, 記得我.

今年我很好,雖然好忙,但暫時都夠俾妙妙N班學費 (白交),唔駛求你地.

多謝大家.
純粹多謝下, 有緣上來拉生意.
附上妙妙性感照回饋

p.s 忽演掛住走九兄.

妙妙扮貓？

有無可能nominee分兩team?

好多開朗0既巴打

妙妙上小學未

想問上星期d1 rank1幾多分??唔該

愈高就比人逼55波都冇咁易拍甩
前鋒成日要比後衛拍埋黎 壓唔壓得住射中龍好睇composure數值

moment depay將 composure由78升到89 射波好左好多

Dllm，講起就嬲
N班，個個月2千幾近3千學費
上左都唔知夠唔夠30日堂
Zoom都無
下星期攪退學

唔駛賣coins籌期了

請問10chem Freeze Gosens 定7chem Varane 勁D

無計呢D時期 呢個歲數ZOOM都好難搞

Google下就有啦

不過我今日chok咗好多場都唔得
聽日再試過
係好識預啲位同力水

唔該巴打

137xx

我個女都係n班，好彩間學校呢期冇學費

愈玩愈覺得金卡先係王道
開game做落d sbc特別卡 見佢數值靚 入唔到隊都放佢後備
有時贏緊 想換個滿體能 或者傷左換人
次次一換特別卡球員出黎 九成輸返轉頭

我啱啱都搵左個係傳比個龍然後個龍傳比空

Jason Chiu+石塘咀巴打，多謝大家golden goal(one nation)

新手用英格蘭打one country真係好無力⋯6連敗了

我全部免費，0課玩家

Gosens轉身好快，夠撞同跳得高，有時有Auto block，係模組唔夠Varane大舊

你哋swap 換baby 定 baby or mid icon pack

Thanks

同埋就係驚佢冇varane咁高

今日用左幾次

toty投得票

Jumping 高搭夠，我用成個WL都好少比人屈頭搥入，同埋唔驚比人9爆，不過睇你想要咩

17個就換bb pick

依家唔係最多10個咩，我係話baby icon pack

91費托成日救我一命

我講bb pick, 唔係 bb pack

我知啊，我咪問依家最多得10張token 點換bb pick?

冇花

投票link

冇上年咁吸引

利雲都冇

呢個應該係佢自己揀既11人

我自己投嫁喎

屌想買個cam轉cm位買極都買唔到

冇得投英超罰球王

上定下好？

換左10token

點解attacker冇得投我

抽到bb 皮里斯係咪可棄game

全痢呀笨

點先買到張cam轉cm呀屌

Muller冇份

我想投Gnabry 冇得投

而家D1仲多唔多5-5黨
踢咗兩場都冇人撩

鬼佬之前吹哂雞投Muller

投票都要俾你批鬥 你1001識開po先啦柒頭

我幾時有中過1001呀柒頭

有d都唔知點解有份
但muller又冇

呢球係㩒左吊射定普通射波？

執柒咗佢啦EA

L2 + O
唔係吊射

笑死

好正 得4隻拜

如果西甲揀隻Lw/Lm轉打Cam既話 if griezmann if carrasco同埋rg hazard點揀？

秒

金銀pack都中ter stegen

EA要$$

笑撚死 無啦啦引戰 依家又笠水
唔知係咪49000得一隻nominee嬲嬲豬

泰亞高都當係拜嘅

點解左右翼個啲都有得選

上！

有alba冇alaba係咩事

影衰的曼迷 改下名先再入嚟啦

用電話/電腦係咁snipe啦我買左4張都係1分鐘內搞掂

笠水狗 秒改名

有冇bb Garrincha 食評

7撚到

改咗啦

Attacker好多人
有唔少聽都未聽過

屌痢狗洗比埋由呀

做利迷 中包皮尼馬bb大哨vvd 有咩唔好

啱啱打DR撞到KC
即刻坐直個人打

冇圖我話抽中你老母都得架啦

搞唔掂

你自己睇pin啦
我啱啱今日中
自己永遠抽唔到唔代表人地冇既

你上次已經唔知中咩好野

拜冇歐聯嗰幾季，印象中仲多人入選

想投佢但係冇得投

尼馬bb大哨vvd呢，一張包就當係呀

Ching有料到

我想要美斯alba
應該得美斯

柒左就收皮啦

關你撚事呀，屌你老母

1001唔開post 點解唔關事 屌你老母

聽日會唔會有nominee

我都投咗呢堆
食屎啦EA

所以成日都話曼聯真係慘出啲咁嘅球迷 影衰晒

識唔識中文呀？而加係叫佢比圖證明自已抽中尼馬bb大哨vvd呀，屌你老母

good 萬能前場

我都無真係
條後防咁廢都唔洗場場10粒

咁夜都有笑料

咩呀我都係話比你人cap 1001唔開post柒呀
屌你老母收皮啦

發生咗咩事

訓先，聽朝點追po

出messi又係抽唔中又買唔起
最尾安慰自己買張普金一樣咁用啫

nine up報信0.1%好了

其他果d呢，識唔識中文呀

希望其他野會平
砌完就可以棄驚

One nation送win了
西班牙隊 叫give u win

你上屆俾人中出咁多球

張荷甲右閘我用落覺得麻麻
但真係幾大隻
不過用開walker爆上去個feel好似好啲

無我中出更多

我係你就潛返2日啦

早知我都咁投
EA淨係識賺錢

洗撚驚條死痢狗

One nation 好搞笑，啲人輸一球就走埸，今日晏晝開始刷swap一陣3點已經可以抽bb icon pack

個玩法係咁玩

見天氣凍比個火大家取暖

我都想知
有係ching 幫手解答吓
或者係咪指令果度要set?

又真係幾搞笑

出呢11隻就好笑

我7 chem放佢中堅

你可以試吓用4231，三隻cam果隻再set殺入禁區試吓， btw 我覺得翼鋒的確係比較少參與中路攻勢

咁我失波唔走埸追番係咪好仆街

Golden goal真係快好多，不過如果我遇到唔走果啲咪陪人玩吓，無乜所謂嘅

係呀，而加燒緊隻死痢狗春袋

bb icon pack 記得有人講過見到巴西旗先好yeah
對我呢d平民意甲隊超大upgrade

.........

一陣到我抽

想請教下 大家覺得 90 Totw benzema 定 破格者 89既david sliva 做st 好？

其實有冇人試過ONE nation真係刷哂60場都做唔哂?
咁咪仆街!?

用過bb 好勁
用緊mid仲撚勁
5*sm 自己識走靚位
有神力 meta中堅拍埋黎有時會神奇地過倒

經呢道巴打指點下，買人做快好多
慳返唔少時間

我見殺入禁區既設定係for 傳中？
定係我搞錯左？

BB唔多好用

買左咩人

前面已經有包朗福，7chem 打cam 又得唔得

cls英超sbc全部pack untrade咁濟

係

自己置頂自己

見D人一開波 就9逼果D
我就輸一球都唔走場 等佢尾段冇氣 就嬴得返轉頭

正常玩就GOLDEN GOAL

又無新野

過晒有核彈

我就係奇怪冇玩一排點解啲人變到咁齊心

我當佢翼鋒嘅get in behind咁用，我自己左右CAM無set，因為慣咗上緊果陣用L1 call佢走位所以可能你要試吓先得

大家清任 又唔係打真軍
最緊要快

上次玩golden goal嚐到甜頭
加上有堆人你唔玩1st goal，一和就走場，推到成班人一齊玩

真呀
一和就走場, 最多攬炒
睇你仲敢唔敢唔走

我見順便解埋每場入一球先唔走

發覺砌哂sbc d 特別卡
係無心機再玩
隻隻ubtrade 綁手綁腳 賣唔到錢
又無cash 再大upgrade

agger
成隊硬吹，得兩隻賣到錢，望住手上果三幾十萬，我睇唔到未來

嘩 我得90k

反正都唔會中

被佢追和梗係走

sbc有愛先玩啦
愛隊sbc先做

其實都係golden goal快，因為你啲w一定係有入波嘛，然後掛幾場送w解入波。場場打足其實都辛苦，除非你好似我咁畀人golden goal完自隊兩球等對手畀你解任

第一年玩唔識隻inaki williams砌埋都無用到幾多次

15場3勝中聽日買返兩隻英撚再戰

Vardy sterling 真係鐵膽

我上年無玩untrade 日日掛住睇個市 check d 卡升跌
好鬼累
今年大手做Sbc 全隊untrade 唔會心掛掛想賣人換人
踢得仲好咗

toty正咩就靠哂你

我仲on9 , 如果gg贏咗果個人下鋪再match翻佢我會即送win比佢

有冇人用過mid rio 佢會唔會差得過baby好多？

Me2 早排D gameplay 閪+ 隊波冇左成1球 +D1 好chur 燥到到棄左。依排玩番跌番落d4 揀untrade 算

想問吓點解robben 一條綠線就chem 10 雲比沙加幾條綠線但係chem6

但呢隻勁嘢嚟

本身右閘企中堅俾盡都係7chem
之後robben因為同隻右閘同聯賽同國籍
雙綠線夠頂條紅線

因為rb擺cb

洛賓一條綠線頂一條紅線
雲b rb打cb錯位最多7 chem

同埋有啲人贏咗就幫你pause 搞到我又唔想跳game

d3 d4升降機發覺自己玩咁多年都咁廢就好灰

我巴西總評83 英撚80都25內清酒 好難做唔到

如果係咁 假設遲啲85個隻RB升左 用嚟打CB配多隻LB 定華拉尼配Mendy

Why not both
未試隻rb 不過華拉尼真係用過對過最強中堅
有佢auto block場場失少幾球

89+ mid icon中左giggs
屌佢老味即刻想qs

I know that feel,我base icon pack 用錢做都中過giggs

100k 畢直 up咩好

好想轉走隻alex tellers

LM dembele LB mendy
Kante 奧巴換位？

好 即刻入手試試

Bb馬隊打lb得唔得，入場都係lb
冇cb夠快同佢轉位

忍唔住手900k入左包皮

終於出英超 可以做

開哂核彈 83x25 85x5，出左半隊巴塞做sbc
左邊全綠線

我英撚得用loan sterling loan barnes 玩埋golden goal都係12場搞掂
唔係極極極廢嘅應該好難玩到60利申得D5

就嚟toty先中

唔滿意 Qs la

屌你係唔係博打呀

eunha與我們同在

點解唔留卡loop toty league sbc?

要中既真係咩pack都會中

Same here baby giggs
Sumbit左隻垃圾做mid or base
中左kaka

人人開朗
得我一個抑鬱

點呀日日上嚟都見到開朗的人

呢條ut post出哂名既傻仔，應該好多人都block左佢

抑鬱揮手區

打442 呢4隻係咪 朗son ST, kaka felix打邊最好？

課左4000蚊以上
trade 最貴賣到35萬

零課先係真正嘅贏

零課揮手區

零課就算抑鬱都開朗

見到boras base/mid icon開bb真朗真心替佢高興
睇佢次次開pack都好慘

咁不如打4222

想問下moment stones好唔好用？

課/抽到中有咩好睇

想問下咁多位巴打robben值唔值得做

好鐘意睇佢d片真係學到嘢

想收coins，留個tg呀

同你差唔多，但最貴果隻吹mid 拖丹係獎勵包抽返黎

呢排啲sbc 唔做好過 全部都min same team
明呃卡

我原本十二月中仲係勁無運, 做base icon SBC 都中查斯古特. 原本想棄, 但第二日抽rival rewards 竟然中包皮. 之後最近個mid base SBC 又中蘇古迪斯, icon swap 中BB 艾辛. 成隊波忽然upgrade 咗. 有時真係運氣話黎就黎

個個都紅朗, 屌你咩

我都想開朗

4222咪係兩隻邊兩隻中間...

有冇人唔見咗隻icon swap token
我應該用咗隻荷蘭lb做sbc
想死 應該以為係銀卡交左

我諗住成條右路換曬荷蘭
不過睇定d隻rb 食評

荷蘭rb 睇stat 好靚
用落唔知有冇蘇超rb 咁勁, 自己舞晒條右路

我都係,bb/mid icon sbc中 bb耶辛 灰晒, 之後中吹mid拖丹, 再做多次icon sbc中bb blanc, 再用剩2張icon swap開2包核彈中prime奧華馬斯, 起碼玩得開心D唔洗成日比人屈勁卡

用左兩場同朋友打friendly 覺得唔錯
唔洗錢夠un 吹我覺得可以玩下

不過卡勁左玩DR時script問題好嚴重, 中鉛都算, MESSI, MANE都單刀射出界真係呆能左, 對面就瘋狂rebound goal

慘了 防守食哂屎 一場失3球

呢度好多人話有勁卡就由14win上20win/elite
ching得唔得

輸都輸得gur 啲，同唔會再怨自己pack luck 差先

快啲qs俾返ea
Toty嗰時會換返隻toty朗俾你

唔係6win 變20 win 咩

收皮啦技術撚

玩咁耐WL未試過打晒, 多數14WIN停手
要等細路夜晚訓晒先玩得

打到好撚燥，淨翻7場差4場巴西
d人又唔golden goal
次次都留打，實比人追翻
真係好撚on9

搵巴打出手啦
呢度好多高技術

咩陣

60場都唔得

去dr降班可能易啲

有影響？我d2

勁卡都可以狗也不屌

4222有無ct
守好似無人咁

正常你果2隻已經守曬

無statback咩

果兩隻守唔哂我都唔知呢隻game 仲有咩防中可以幫到

我會揀felix同兒子掉
邊位攻有high workrate好啲

張荷甲rb好勁喎認真其他就冇做

做左 琴日試過
覺得佢打中堅勁啲 如果你有if walker嗰啲可以in game換到位嘅好值得做

If son同基沙文邊張打lam/st好d
打442(2)/4222
另一個st係賓耶達

兩st兩cam喎
4隻都中間嚟

On9
比人剷有12碼
條友即走場
做乜鳩

Rg gomez 換 if Kounde 有冇分別？

課得同你差唔多, 我trade到得隻mendy, 市價70000硬吹最貴係walker

隻荷蘭icon swap token唔見咗我去問EA佢話係display bug 佢叫我等24個鐘睇吓有冇
如果唔見咗真係想棄驚

啲人話你matchmaking 關skill rating 事

隻bb咸爺本身已經唔係貼住1M個價錢條線 但都加佢limit
仲要而加冇曬貨

我d2做完2個任仲有40場

Thx巴打
等出HL Son再試下

有無人整咗張史東斯？
想整嚟連7 chem cancelo
右閘用ajax in game同cancelo換番位

if walker70萬買嚟換位好曬料

今日先追返po
想講個toty真係笑話黎
咩joselu
不過我最後都投咗正常
無呢到啲ching咁有創意投個奇怪陣出黎

兩隻都唔好
btw, 不推文呀

類似啫freeze隻navas有做到都可以咁玩

放隻閘落中堅位7chem搞掂

我英撚7場過添
但巴撚真係無人，廢到嘔

baby/mid icon pack中Nesta
希望遲啲有意大利隊任做下

就嚟toty你先嚟中風

呢d正一仆街來, 膠都廢時俾, 唔鐘意qs囉屌

promes 升左1倍

條友仲死撐

好過抽deco

張ajax rb係咪同acuna一樣唔做會後悔個d嚟
我如果放佢入隊成個後防要再執過
張卡值唔值得咁做

咁都唔買少少人做係咩玩法
用得落嘅rg巴西人都好平之嘛

基本要投hradecky 啦

82+

芬蘭龍

87肥

等佢長大變88 89 肥

零課又嬴

有苗就做, 又唔係貴, 特登買卡砌就要諗下會唔會長用

贏硬

其實有Time cost

做sbc任

可以唔洗買卡砌到佢
應該都會長用直至抽到有更好既卡
但因為我唔砌robben
要用rg promes入隊連佢
同埋係後防要再執過煩d

所以應該呢係第一同最尾一集

係, 平到咁又勁到cls無理由唔做, 你諗下最worse一張vvd都夠8chem, ea今集又出咁多荷蘭卡, 要連無難度

你消失左一排

有愛砌 無用skip
我就唔做

琴晚見到呢張笑死

要入張rb後防要咁執邊個好d

掛著ME？

見個個都話屈機
Feel到唔做等佢升埋數值會好後悔

我不能忘記你

有無抽HL

我反而係調返轉 我巴西有talisca paulinho 廢明奴呢啲 我英撚就乜都冇 我刷英撚刷左幾場就放棄

想問下各位 點解打dr 同 weekend 唔比我開輔助頭鎚？ 我見其他人都開到

ea: 你有你亂砌，我有我亂出

冇muller alaba
ea到底有幾憎拜仁

最近彿系打機，一個禮拜打廿場WL收工

好耐未中過特別卡

打電腦先可以開, 打真人會自動off左

Ching去睇#683哥張 好笑過呢張

其實票點投都唔會影響佢出邊隻

咁都得

我迷拜 所以覺得呢張正d

ea假民主, 其實已經揀定出邊11張

奴隻5腳RW啦

荷甲唔好難奴d卡好渣

求其用rg Promes果d得啦

而家冇乜新任，match到人多數對返荷甲英冠美職

77rate壓星換勁前鋒卡入去屈啫

我砌巴塞 好易揀

有alba都無我

D2降到D4仲難打咗係咩事
之前打19XX d人有時都贏到
依家打14XX都輸到仆街

入去試兩場先

兒子竟然當咗中場

好似oblak都冇

你廢咗
人地勁咗

可能係

見到芬蘭龍先好笑

其實上年你表現係麻麻地

見好多人都投alisson
唔投neuer

Fifa友就緊係揀英超龍
易連d

我諗過玩後防線
Neuer連klostermann 加隻Davies

真，又要曬又要扮唔開心

荷甲rb踢防中掂唔掂

翼都一定係出啲who

你地2個都麻麻

我都想砌全巴但有d untrade卡抽中唔用又好哂咁

4222 2cam 點同

投左呢個

呢啲人真係好撚嘔心，唔知乜撚嘢心態，要曬就直接曬啦，又要扮撚晒唔開心咁屌，真係好撚肉酸呢條友

原來隻VAN DE BEEK爆升

一起block7佢好無

sbc
son rashford

Potm son?你呢d擺哂落雪櫃？

係咪就黎出西甲potm？potm felix應該會暗nerf了

4222嗰兩隻都係ram/lam嚟
咪又係打邊
最多你話窄少少

要改下個設定易出好多

Ban 硬

今集真係難

建議行開老正就繼續老正

上年揾咗三次妙妙
全部都無事
琴日仲開心玩中
720攞去中風我買一百萬黑金仲好

Nerf左好耐喎感覺上，d射波好廢

無做 硬吹 rg 做sbc

其實黑金平幾多？
好似都要成$7 1萬？

有咩特別？

問題係課1pack 12000point
可以出20萬野都冇
我試過

所以今個星期WL諗住換走佢 82+ 抽到隻橙卡bamba想試下玩

if pogba 係咪廢㗎?

真 上星期WL單刀健康射同硬抽都係咁唔中龍仲要炒到唔知去左邊

老實貨800蚊無乜可能有100萬COIN
仲要唔止貨一次800蚊

咁零課等運到都幾好

第一年玩 零課砌砌下個陣都2m
雖然硬吹多

真係 空晒都可以射出界

硬吹又要焗住用

零課要靠炒卡, 岩岩有FUT時我係零課炒卡, 其實好辛苦

屌打落選11人

Gnarby
Rashford Muller Sancho
Casemiro Fabinho
Mendy Alaba Varane Pavard
Oblak

呢家懶到跌市hold coin
當賺咗purchasing power

咩事

sbc

如果有600k用嚟換3個人好定係買隻if walker好？換3隻係諗住轉陣先換 walker就諗住用嚟頂Ake嘅

出咗嚟做嘢有時寧願大時大節課下金抽下pack
好過有時辛辛苦苦個個星期打WL
依家WL我都係一個月打一次左右

其實集中打一場 真係要15分鐘
防守一唔集中就出事
一出事成場又浪費左

認同 今年貨左皮幾野 好爽
又唔係多錢

唔明咩SBC要特別用到佢

荷蘭呀
兩隻showdown同洛賓

屌你老母
ea死全家

開黎見我

無得去旅行 慳好多

你貼陣再講

用完隻headline Zaha
真心覺得無4*腳 好麻煩
唔係下下都有時間空位轉岩腳

呢隻game始終要砌陣同人打先好玩
DR啲人hea好多 有時又假波5比5
WL算係唯一一個mode有得玩下
係打哂30場有啲嘥時間

你唔要比我
紅卡中佢85/86if 好撚勁

一打個啲限場數 個人就好崩緊
Wl成日打兩鋪都要抖下

比到我唔介意
有得交換卡玩就好了

但皮幾放入呢隻垃圾game真係好唔爽如果佢做得好d我唔介意

dllm
幾百隻attacker啦

Pope

搞店 留左55個包 等toty

Cls咁快做晒

我用佢加van dijk 好似成日慢半拍咁 可能我用家問題

我本身留左好耐卡 一蚊都無用過
西甲都有留 可以隨時做

今日D英超人咁貴都做
全部人自己儲?

上定下好？兩個都係In game之後既陣 兩個都可以全full chem 除左上圖隻walker 7 chem

用呢兩隻做cdm 真係打撚死人

廢

隻89尼維特覺得點

如果只係做到一個SBC, 換Kaliber定Malen好？

5星腳幾好用 我in game 用佢打ST

我都89+ 中左佢 點唔到點用佢
我都覺得打ST最好

Kaliber

我個陣..in game 同已經廢到無用既Felix調位

felix真係搞唔撚掂

隻if walker真係好撚勁
vvd換左佢差成個grade

kaliber升埋真係射出黎

好貴

上面個陣if griezmann同felix我都有，都係打4222
但我7chem griezmann擺st, felix打cam
就咁睇下面好d

有d銀卡係11月尾入落 年年做慣sbc 知邊d人係貴

企開D啦 屌你老母

貴都抵又快出腳都準
我未上過連我3勝0失球打dr
而家後防4隻又快又撞得

我有佢全部version first own
Toty一定投佢一票

無開game 係咪每關都係靚pack黎？

今年4 星夠駛
唔係好夾硬黎既話

我用dybala 右腳照起照入
我幾乎唔記得左佢得3星

其實好想換
你見我上面個陣仲係carlos
但真無錢

Fans黎

我都儲左好耐，不過我另一隻仲係rg gomez

點解個個都過felix廢左
覺得佢走位幾靚

Rg Gomez 真係唔得
我只係Sb 拎嚟用下

申：利迷

速度已經唔算好快
最弊係變到唔識射波

同埋愈出愈多代替品
唔係要link 朗 我應該雪左佢

大家投佢一票我就可以中埋佢toty version

史東斯用落點，求食評

芬蘭龍老是常出現

唔係喎仲幾好用，至少快
但傳波好廢就真，唔可以亂傳

我儲緊錢換佢if

其實幾好用，好穩陣

ps5 ut 係咪冇咁多人玩
入左去仲可唔可以番番ps4

中到變fans

隻89般就上到700k 咩事

5/4靚國藉靚聯賽
真係多替代品咩

咁睇下你咩玩聯賽我隊啲西甲人愈嚟愈少

梅拿有SBC了
如果唔係諗唔到解釋

仲有慶祝個d

TOTY SBC

空位先傳la

再唔係hth下先

不過3*sm

嘩hth甩腳甩到上太空

好過俾人逼甩

大把人踢

Win

dybala & jesus 都係3星腳但用落唔係3星

但400k喎
work rate問題

佢有3* sm
好過Kante la

有時慣左手唔記得係佢

入場會轉打5後衛 （5221）想問空格 咩位人岩打左邊箭頭 筆直得200k

hth係咩黎

我宜家係felix同福打雙前 諗住用隻griezmann打cam造下波
下面又覺得walker咁貴 用買佢既錢嚟換其他幾隻 再用Rg Walker 7 chem 打Cb唔知同If walker相差多唔多

Hell to hell

唔好亂試

我每隊都差幾隻要補搞到唔知做定唔做好

今年dalglish係咪好廢 好似冇咩人用

我有時load唔切佢係kante 以為係dembele
一heel 就pk

隻gomez 真係同我好有緣
開廿個包中撚左4次，次次都硬吹

除左COMAN仲可以有邊隻

完左HL team 1
會出乜呢？
Toty Nominatees?

諗緊夏世三 定 if 基沙文 定if gnabry

咪team 2

無loading screen

HL team2

又想玩base/mid icon

玩，相信可以win到EA

我唔敢玩喇賭親呢個次次都輸

toty投票嘅話分分鐘連Messi都無

新季呢三個月拉低左好多分
上年表現好但冇盃
本身我已經唔覺得佢可以入到3強

要補就慢慢 好多cb都好銀貴

82+中一次
85 x 5再中
依家81-87又中

81-87 中隻86肥,仲想點?

比隻唔duplicate既肥得唔得
頂住個位又唔想砌malen

整綿龍囉 1次用曬3隻

成日對唔到人，同埋game play有d唔同，都係開返ps4版

ps5畫面有冇靚好多

咁冇計，砌左補一兩隻廢金果幾隊先

你今日中左未

如果等到嘅season 30lv隻美隊都得
箭頭上面3個好似griezman最好 如果你唔玩skill嘅

冇球員league sbc 唔做啦

前幾年好正
有KDB 基士文
上年開始廢到

真唔真仲好勁喎 untrade rg我依家仲用緊

82+真係史上最伏
快啲出返80+ 3揀1啦

呢2個月廢左 唔知係自己隊野upgrade左定真係nerf左

我以為睇緊天能日日見到有人貼呢隻

係好笑嘅，個個post都見到

咁有成手英超硬吹嘛
擺係度又冇用，咪諗住拎去砌
吹得嘅話索性拎去賣賺錢算啦

EA:既然大家咁想中HL

一人一隻

我rg up上if再down返去rg留cash都唔覺得話差好遠

1001